我見班大媽個個都想含 LUNCH 哥

DAVID 仔應該好快破處了
好羨慕

搞到我都想含佢鳥

求j圖

LUNCH哥O個條? 我驚你搵唔到

一早破左

而家已經搵唔到

有sticker

錢大媽？

全圖plz

TG 大把喇, 我冇SAVE底

Any channel ?

唔方便幫人宣傳. 係公海問下 實有人比到你

推